<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bit치cora de Viaje de Emmanuel Hern치ndez</title>
    <link>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bit치cora de Viaje de Emmanuel Hern치ndez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>El Viaje sin Retorno</title>
      <link>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Sin duda una experiencia esperada, el conocer nuevas tecnologias y lenguajes como Python, generar칩n en mi una gran expectativa sobre lo que se vendr칤a, el hecho de saber que python es tan amigable y sobre todo aplicar conocimientos generales en la estructura de programaci칩n, logrando esa seguridad en que los fundamentos los tengo absorbidos.
춰Incre칤ble!, el saber que mi camino siempre ha sido rumbo al front-end reafirmar칩n mi ideolog칤a, y el aplicar conocimientos aprendiendos como autodidacta, han logrado mostrar mi potencial y sobre todo, el saber que es mi 치rea de fortaleza y gusto por el dise침o web, el Mission Commander sin miedo a equivocarme una persona totalmente experimentada, y hizo mucho m치s f치cil el proceso de fronend, me hubiera gustado aprender los frameworks con mayor profundidad y tiempo, pero el utilizar este roadmap, me permite el saber que camino seguir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarroll@dor de Software</title>
      <link>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Para mi la Cultura de un profesional del Software se basa en lo siguiente:
游뿛 Ser siempre autodidacta. 游뿛 Cumplir con las obligaciones y responsabilidades, a칰n pese al exceso de tiempo. 游뿛 El saber que es bueno que siempre habran errores en todo momento. 游뿛 Que la confianza se basa en ser honesto con los conocimientos que uno tiene. 游뿛 El aceptar que mis capacidades y limitaciones actuales, no determinan el verdadero potencial.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
