<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Emmanuel Hern치ndez</title>
    <link>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Emmanuel Hern치ndez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>El Viaje sin Retorno</title>
      <link>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Sin duda una experiencia esperada, el conocer nuevas tecnologias y lenguajes como Python, generar칩n en mi una gran expectativa sobre lo que se vendr칤a, el hecho de saber que python es tan amigable y sobre todo aplicar conocimientos generales en la estructura de programaci칩n, logrando esa seguridad en que los fundamentos los tengo absorbidos.
춰Incre칤ble!, el saber que mi camino siempre ha sido rumbo al front-end reafirmar칩n mi ideolog칤a, y el aplicar conocimientos aprendiendos como autodidacta, han logrado mostrar mi potencial y sobre todo, el saber que es mi 치rea de fortaleza y gusto por el dise침o web, el Mission Commander sin miedo a equivocarme una persona totalmente experimentada, y hizo mucho m치s f치cil el proceso de fronend, me hubiera gustado aprender los frameworks con mayor profundidad y tiempo, pero el utilizar este roadmap, me permite el saber que camino seguir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarroll@dor de Software</title>
      <link>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Para mi la Cultura de un profesional del Software se basa en lo siguiente:
游뿛 Ser siempre autodidacta. 游뿛 Cumplir con las obligaciones y responsabilidades, a칰n pese al exceso de tiempo. 游뿛 El saber que es bueno que siempre habran errores en todo momento. 游뿛 Que la confianza se basa en ser honesto con los conocimientos que uno tiene. 游뿛 El aceptar que mis capacidades y limitaciones actuales, no determinan el verdadero potencial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de M칤</title>
      <link>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://antoni-codes.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>춰Saludos! Me presento, Soy Emmanuel Hern치ndez, tengo 25 a침os, y actualmente soy Desarrollador Web en Agencia Jeemdev.
Te cuento sobre m칤&amp;hellip;
Me gustan los videojuegos sobre todo los shooters y de estrategia, amo a mi perrihija llamada Kia 游냤, soy un apasiadonado por la tecnolog칤a, me considero alguien totalmente autodidacta, ejemplo de ello esta aplicado cerca del 95% de mi conocimiento como desarrollador web, gracias a cursos y documentaci칩n. Esto me permitido el tomar el riesgo y la iniciativa de crear mi agencia freelance junto a mi amigo y socio &amp;ldquo;Jes칰s&amp;rdquo; desde hace ya casi dos a침os, donde la mayor parte de mi experiencia la he adquirido gracias a ello, desde p치ginas est치ticas con tecnolog칤as frontend como JS, CSS3, y HTML5, hasta el uso de CMS para proyectos m치s r치pidos como Wordpress, con el uso de plugins &amp;amp; editores como Elementor, Divi, Woocomerce, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
